港鐵5款月票明年1月起加價5至10元 車費扣減亦結束

港鐵表示，5款月票下月起加價，加價介乎10至15元，而「程程3%車費扣減」優惠的推廣期，亦會在下月完結。

民間監管公共事業聯委會發言人蔡耀昌批評，今次港鐵除了月票加價，連同優惠亦取消，意味全部乘客都會受影響，認為加價是不能接受。

港鐵宣佈，5款「全月通加強版」、「港鐵都會票」及「屯門－南昌全日通」，將於明年1月起加價。

「港鐵都會票」及「屯門－南昌全日通」的售價將於明年1月2日起加價，「港鐵都會票」將由425元加至435元，而「屯門－南昌全日通」則將由由27元加至28元。

另外，「全月通加強版」亦將於明年1月起加價，「東涌–香港全月通加強版」將由620元加到635元；「東涌–南昌全月通加強版」由395元加到405元；「上水/烏溪沙–尖東全月通加強版」由475元加到485元；「屯門–南昌全月通加強版」由500元加到515元；「屯門–紅磡全月通加強版」則由585元加到600元。

至於港鐵現時的「程程3%車費扣減」優惠亦將於明年元旦日完結。

罰左800萬

屌
張減價表阻住我睇腳呀dllm
有無無表格版本

狗鐵

屌！

馬屎坑 「唔加價點補貼沙中線單野 ? 」

屌你老母狗鐵

垃圾成撚日加

話撚左
罰錢咪加價賺番

有排加
仲有高鐵要填

金融黑洞

仲有紅磡站

是但啦唔通唔搭 去搭Ｄ垃圾巴士咩